連登 App Setting 有個制 "清除所有資料"

Click 左係刪 account 定係點?

PUSH

岩岩試左
無左個AC
連app都del埋

啱先試咗 會刪咗#1個腦

click 左有說明 清除 設定 同 本地回帶
點解唔整番個手動刪 account
要自貼 ban 圖先刪?